[一人一句]留低一句你仲記得老師講過嘅古文

今游俠，其行雖不軌於正義，然其言必信，其行必果，已諾必誠，不愛其軀，赴士之厄困，既已存亡死生矣，而不矜其能，羞伐其德，蓋亦有足多者焉。

- 《史記 · 游俠列傳》

老師真係好好
有時心情唔好 放break會主動問候吓 真係赴士之厄困
有咩要搵推薦人永無say no
永遠睇到學生好嘅一面

除咗其行雖不軌於正義之外
真係好似游俠咁幫學生